覺唔覺新加坡小印度好行過東京好多

行重慶大廈啦你

拉茶吊打抹茶